年三十晚上11時，光復年宵

警方高度重視「光復年宵」海報 維園將採取人流管制
陳曉慶報道
食環署在維園年宵市場外的閘口和石柱，發現有人張貼匿名海報，聲稱於年三十晚進行「光復年宵」行動。警方高度重視事件，已展開情報搜集和分析，以了解涉及那些團體。

消息透露，食環署職員昨日下午在維園發現有人張貼海報，上面寫有「年三十晚上11時，光復年宵」的字眼，但並無註明發起的組織名稱。

消息表示，保安部門高度重視事件，認為維園年三十晚人流非常擠逼，若發生意外，後果不堪設想。當局會確保公眾安全及秩序，採取人流管制措施，令市民有秩序進出維園。另外，鑑於去年發生的旺角騷亂事件，警方今年將作出更嚴密和審慎部署，據了解今年會部署約1500名警力，在年三十至年初四期間候命，並在港島及西九龍多個地點加強巡邏。

時代革命

。

開始多人

原來吳聖人2個月前先至老來得子，俗語有話差人愛邪牌，大家又估下佢老婆係咪蝗族呢可？？？有冇驗DNA咁呢？？？